跪求各位街坊放狗之前一定要遮樣

一定要遮 好擔心琴日開晒樣既狗主